{
    "questions": [
        {
            "question": "Internet giúp khắc phục giới hạn lưu trữ bằng?",
            "answers": [
                "Phân phối bán lẻ bộ nhớ",
                "Cho người dùng thuê bộ nhớ",
                "Bắt người dùng mua phần mềm thứ 3",
                "Các dịch vụ chia sẻ tệp tin trực tuyến"
            ],
            "correct": 3
        },
        {
            "question": "Đâu không phải là các nhà cung cấp dịch vụ lưu trữ thông tin, dữ liệu ngày nay?",
            "answers": [
                "Google",
                "Microsoft",
                "Apple",
                "Hệ điều hành"
            ],
            "correct": 3
        },
        {
            "question": "Khi đăng ký sử dụng dịch vụ lưu trữ thông tin, dữ liệu trực tuyến thì người dùng sẽ được?",
            "answers": [
                "Cung cấp các dịch vụ xử lý dữ liệu",
                "Cung cấp phần mềm chỉnh sửa dữ liệu trực tuyến",
                "Cung cấp một không gian nhớ trực tuyến",
                "Trao đổi như một kênh chat"
            ],
            "correct": 2
        },
        {
            "question": "Trên nơi lưu trữ trực tuyến cho phép người dùng…?",
            "answers": [
                "Không được quyền nhận xét",
                "Tạo thư mục mới, quản lý ổ đĩa",
                "Không được chỉnh sửa trực tuyến",
                "Không được quyền đổi tên"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "Ưu điểm của việc lưu trữ thông tin trực tuyến là?",
            "answers": [
                "Cho phép chia sẻ thư mục, tệp cho người dùng khác",
                "Không cho phép chia sẻ thư mục, tệp cho người dùng khác",
                "Bán được thông tin cho nhau để kiếm tiền",
                "Thích vào thư mục của ai cũng được"
            ],
            "correct": 0
        },
        {
            "question": "Chủ sở hữu quyết định quyền của người được chia sẻ với ba chế độ?",
            "answers": [
                "Xem, xóa, khôi phục",
                "Xem, nhận xét, chỉnh sửa",
                "Xem, mua, bán",
                "Xem, tải về, lấy tài khoản"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "Quyền chỉnh sửa là?",
            "answers": [
                "Là quyền chỉ cho xóa",
                "Là quyền lấy được tài khoản lưu trữ",
                "Là quyền chỉ cho xem",
                "Quyền cao nhất cho phép thao tác với thư mục và tệp"
            ],
            "correct": 3
        },
        {
            "question": "Đâu là dịch vụ lưu trữ và chia sẻ thông tin trực tuyến của Google?",
            "answers": [
                "One Drive",
                "iCloud",
                "Dropbox",
                "Google Drive"
            ],
            "correct": 3
        },
        {
            "question": "Sau khi chia sẻ thư mục, tệp người dùng có thể?",
            "answers": [
                "Xóa bỏ tệp đã chia sẻ",
                "Hủy bỏ hoặc thay đổi chế độ chia sẻ",
                "Làm mới tệp chia sẻ",
                "Tạo một tệp mới"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "Internet giúp khắc phục giới hạn lưu trữ bằng?",
            "answers": [
                "Các dịch vụ chia sẻ tệp tin trực tuyến",
                "Phân phối bán lẻ bộ nhớ",
                "Cho người dùng thuê bộ nhớ",
                "Bắt người dùng mua phần mềm thứ 3"
            ],
            "correct": 0
        },
        {
            "question": "Người dùng đăng ký sử dụng dịch vụ và được cấp một không gian lưu trữ trực tuyến gọi là?",
            "answers": [
                "Cầu kết nối",
                "Nhà lưu trữ",
                "Đĩa trực tuyến",
                "Bát online"
            ],
            "correct": 2
        },
        {
            "question": "Ưu điểm của việc lưu trữ thông tin trực tuyến là?",
            "answers": [
                "Cho phép chia sẻ thư mục, tệp cho người dùng khác",
                "Không cho phép chia sẻ thư mục, tệp cho người dùng khác",
                "Bán được thông tin cho nhau để kiếm tiền",
                "Thích vào thư mục của ai cũng được"
            ],
            "correct": 0
        },
        {
            "question": "Người dùng có thể xem và nhận xét là quyền?",
            "answers": [
                "Chỉ xem",
                "Chỉnh sửa",
                "Được nhận xét",
                "Đổi tên"
            ],
            "correct": 2
        },
        {
            "question": "Người dùng có thể xem là quyền?",
            "answers": [
                "Chỉ xem",
                "Chỉnh sửa",
                "Được nhận xét",
                "Được xóa"
            ],
            "correct": 0
        },
        {
            "question": "Trong quyền được chỉnh sửa thì người dùng có thể?",
            "answers": [
                "Chỉnh sửa thư mục, xóa thư mục, đổi tên",
                "Quyền chỉ xem",
                "Nhận xét",
                "Quyền chia sẻ"
            ],
            "correct": 0
        },
        {
            "question": "Khi nào thì người dùng được cung cấp một ổ đĩa trực tuyến?",
            "answers": [
                "Cài đặt hệ điều hành mới",
                "Mua các phần mềm nguồn mở",
                "Sử dụng dịch vụ lưu trữ thư mục và tệp trực tuyến",
                "Bán được thông tin cho nhau để kiếm tiền"
            ],
            "correct": 2
        }
    ]
}